點解香港狗公問題咁撚嚴重

靚女多人狗衝我明
但係有啲女只係中下 只要化下妝露下波 都一堆狗公圍撚住佢搖尾乞憐
成班狗公無啲尊嚴 縱到啲女以為自己真係好正
呢種做爛市嘅心態可唔可以停？
明明香港女多男少 但係就俾你班狗公搞彎哂

女多係因為計埋菲傭同阿婆

而家阿婆唔計女人咩
你睇下棋靈王就知咩係做爛市

你有條件
條女衝返你轉頭
香港女人閪其實真係唔可以怪曬啲仔
平心而論 屋企人先係最大問題

同埋女仔最差果30%基本上無人吼，但男仔最差果30%都會繼續溝女，再減返10%菲傭+呀婆，其實係100%嘅男仔追緊60%女仔

好似得香港先咁嚴重

完美示範咩叫雞犬不寧
人哋當你係狗咋白痴仔
你以為做咁多嘢人哋就會鍾意你同你上床咩
啲八婆當你狗咁駛咋
一隻雞一隻狗真係天生一對

真係得港男先會追女追到無哂尊嚴